[扮工動物園] 每日只瞓四小時之星期三

變咗放假會想晌屋企瞓覺

放假真係要來休息的

動物園管理員好多野做

成日都覺得唔夠休息

成家都病

zookeeper

好cute呀!!!!!!!!

仲有好多
啱啱整咗一年~

zzz

三點啦 屌你！！！！我冇野做呀係公司 好撚悶

四點啦 屌你！！！！我冇野做呀係公司 好撚悶

每個鐘報時

係呀！！！！！！好似電台咁！！！！！